內部消息！！Sogo疫情期間照有thankful week

借朋友ac

內部消息！！！
Sogo thankful week以往都係5月、11月
今年竟然提早搞，22/4開始去到18/6
差唔多兩個月！
咁嘅環境完冇諗過員工同埋顧客嘅安危
如果有一個確診者去過sogo，咁就大獲啦
有冇諗過牽涉到幾多人！
東京奧運4年一次都因為疫情延期一年
Sogo thankful 一年兩次都仲搞
係咪想攬炒？
大家點睇？

推比人知

攬炒。支持。

無人黎香港搞乜鳩

搵少一次錢會死

為左救佢自己既營業額，無所不用其極！

好有禮貌喔

員工怕死就快D罷工

不過睇死港豬冒死都要返工。

陣間買野又多過四個人聚集要拉要鎖！

搞網上咪得

大陸人落唔到黎
唔使諗有生意
可能連以往既十分一都無

係香港疫情幾嚴重都要返工，咁其實你命係政府眼中值幾錢?

4個4個一組拉得 磅水 thx

全部非法集結，咬去狗屋

真係點都阻唔到各大商家搵錢嘅機會！！
搵錢緊要過抗疫！！

講公道説話 係美國 歐洲 中國 人命都唔值錢 日日死幾百幾千人 股巿都係升

可能死亡人數佔平均GDP 好少

搞先好，越多廢老中，對未來越好

啲貨就嚟過期，唔搞就渣都無呀

錯,aeon星期三仲多人過平日

咁佢照搞大家又會唔會去買呢？

照去 信政府唔怕！
抗疫時期幾平都唔會去！

又喺時候去買床單

冇大陸佬既thankful week不搞也罷啦下話

如果係真就抵屌

都係超級市場多人為主，除此之外只係比其他舖頭多人

你個消息都幾OUT 自從正苦話恢復WFO THANKFUL WEEK E個決定就取消左啦 而家炒人就真既

收撚皮啦五毛
你冇資格係度講野

Sogo 咁玩唔只玩死員工， 仲引埋班中國人型病毒黎口香港人掃貨， 一定傳到周圍都係

而家返大陸要租洒店格隔離，去香港又要租酒店隔離
香港人都少人幫襯sogo

仲要4月尾都6月中咁長！！

CLS

push

4個聚集window shopping 算唔算違反

啲狗可能一齊入嚟行埋一份！

去送頭?

支持搞 爆發係對局勢最好

又可以回復正常生活排隊逼人大爆買啦

借朋友ac

內部消息！！！

可以上網買架喎

你咁講即係你預咗好多人會去sogo排隊
咁你應該屌嘅人係排隊嗰啲人
如果個個都因為疫情好似沙士咁唔出街
根本sogo搞咩大減價都唔會有好多人去

有 part1 part2

支持支持

Sogo唔可以多過4個人

交2000比黑警先入得？

樓主不誠實使用電腦

支持，有平野買！

Wuhan生化人黎緊唔thankful week點吸引佢地4月8膠鐵一落車就去sogo

無曬人走水貨仲有幾多客?

Sogo群組

有事就可以揚名立萬啦

放心大撚把港豬去，去la染病死成

正 香港人執平貨
你唔去就我去

罷工去送food panda?

岩啦，大大力share等啲港豬去，搏佢地中招

有啊 知到有公司會擺攤位賣嘢添

支持欖炒

侵侵hold china accountable，差兩萬幾，今次唔好做deadline fighter，美國宜家反擊緊，大家幫拖！

上個星期三見到，多人到痴線呀ching

加速攬炒

Aeon都搞緊Easter sell
唔知頭唔知路經過 人多到嚇親我

我見萬寧有中國人黎掃貨嘅

推。。。

只要有一個確診個案去sogo就玩完
到時頭條都有得上

支持加速攬炒 👍🏻歡迎sogo決定

Push

我已經收到email叫我去買野

睇怕好多人都會去 周末出街買餸
街市商場人頭湧湧 啲人唔戴住口罩真係以為疫情完咗

Thankful months

大爆發

錢大過一切

後知後覺嘅正苦到時會唔會封咗sogo 14日就算呢？

唔使齋問真假，等一陣就知
實有記者打去問

dklm

又係五毛分化post

好似叫 SOGO Regards Days

支持 又有平貨買

支持，到時777 應該取消埋中国入境香港嘅限制

年年都逼爆😂😂

瘋狂報狗

原來可以咁樣幫還押手足

唔係5月中舉行咩？

大把港豬去

不如日日感謝祭算啦，反正你都蝕到仆街

但人貼人好恐怖

又唔係高層老闆死，wfc

支持呀

咁你又錯唔曬既
佢唔係叫thankful week 改咗名做sales period
Sogo只會諗方法賺盡你一分一毫
Freshmart超級市場搵到錢就拿拿臨加時收返9點
風聲唔對路 感染人數增加先on99變返8點
好快Sogo變疫埠

咪友D廢老去感染而死囉, 都唔知你地管乜9
全港中哂都只係幾千後生換幾十萬廢老

Sogo不知幾開心
個個brand都暗瓦底叫曬水貨客黎濕平濕平

Btw 佛羅倫斯小鎮都係一擔擔 有感染旅客去過都繼續照開 日日搵百萬

Thanks乜嘢？

Thanks 肺炎？

講人多，個個星期三aeon 超市特價日一樣迫人迫到

有冇邀請武漢人落嚟

疫情期間 特別延長 加時

推

一年靠佢賣好撚多嘛
舊年十一月咪又係照搞
相信政府唔驚

shopping 有菌仲有狗

支持啲員工唔好罷
等奶共公司賺錢，自己賺抗體

改咗去22/4-18/6

炒完咪又係照搞

中資sogo不了

攬炒

講咁多 罷左你養咪罷囉

你呢啲靠父母養嘅中學生唔會明架啦

笑咗，你交到一萬稅再講啦柒頭
咪話支持佢地咪罷工，總要有人測試下會唔會受感染

屌 一萬蚊稅
我仲重覆睇左幾次 以為你講交到十萬蚊稅再講
只要有手有腳 香港真係會有人交唔夠一萬稅咩

Sogo不嬲都係搵錢緊要！
佢點會理員工生死？
有人無帶口罩都照俾佢入啦！
Sogo眼中只有錢同錢

香港人有冇可能做到罷買

之前返過thankful week 幾好pay
不過今年禁既市況未必會搵我了

朋友做化妝品thankful week個月搵六七萬, 條友平時連佣都係得兩皮野人工

呢兩個月話仲有底薪出已經算好彩, 成堆brand放無薪假

有咩問題

人多聚集 加大傳染嘅機會
咁樣都冇問題？

強國人同藍廢唔計

4月中武漢湖北開通來往
你去行咪有問題 唔去行咪無問題
係佢入面啲員工慘啲啫

武肺感恩節

你笑緊自己冇手冇腳？

諗諗下發現原來你自爆交稅都交唔撚到十萬
垃圾

武漢都解封左，點會無人落黎呀

yes
其實照搞, 但商場唔開又得

狗樣真係有得睇

笑左

係連登鬥呢啲 我話交稅百萬你又信唔信

你有起我底都知我全職PTGF 唔洗交稅的

做雞做到你咁勁，天下人盡可夫
你家門真係有幸，你父母一定以你為榮，可以含笑九泉

所謂4月既thankful week已經係正苦話復工 3月1號既事
20號既最新update係on hold
其實一直都跟正苦 佢話復工就搞 佢話wfh就停 一直都review緊
所以樓主既資料已經係outdated
拎3月1日既決定 去4月2日做批判 我純粹覺得係唔公平

跟正苦wfo安排姐其實 唔關咩風聲唔對路事
thankful week就應該搞唔成架喇 而家炒緊人就真既 一人炒幾個

咁而家最新 Update 是不是都係5月中？

係又點？ 佢點都要準備架喎
唔通做生意冇兩手準備咩
去唔去係另一回事呀嘛 乜佢而家公報左喇咩 內部傾緊架咋ching

乜有手足會去Sogo thankful week㗎咩

由班商家同旅客死囉屌

我就是想知有無改時間，而家改早就惡攪

not bad，去得通常藍絲

3月1曾經傾過要改 而家on hold 直到幾時 冇人知 正苦話復工既話可能有變

咁馬交VIP DAY有無消息？

真攬炒

大劉債卷蝕咁多
唔搵錢填數點得

行行出狀元姐

你地男人唔咸濕 我又點有客

我父母未死住 未洗含笑九泉 多謝關心

其實黃店搞優惠都係，咁多人排隊即係想全部黃絲一齊攬炒

咁我祝佢地快啲可以含笑九泉啦

成班非法集結 每人罰$2000

係真既話真係cls

咁又唔可 我祝佢地長命百歲 幫我俾多層首期

你咁中意含笑九泉 可以自己祝自已屋企人快啲含笑九泉嘅

港資無人性

Mtr 車箱都多人
巴士都可以多人

仲有aeon憑星期三減價日都多人

我鍾意你全家含笑九泉
如果佢地唔可以含笑九泉你我諗你都會好傷心啦，係咪？死臭雞

點解唔集合罷工 你地自己都拎命博都要返工怪得邊個

好無聊 唔陪你玩啦

要收費架 你賺左唔少

錯喇 本身一直都係表示會收8點直至6月份月底
因為freshmart生意好好 收8點都截唔到龍 所以要收9點搵到盡
係啊 因為無thankful week 但係有sales period
收下名又輕輕鬆鬆繼續搵錢 何樂而不為

你幾錢1Q?

樓主講既時間已經confirm
Memo都出埋俾各brand marketing

唉，網絡訊息好混亂

睇樣同心情 太樣衰唔接

靚仔5K 毒撚8K-10K 水魚15K-20K

唔係一Q計 係一晚計 酒店同Dinner錢佢出 但陪食Dinner不額外再收費

瘋狂排隊

咁伯母呢？

伯母唔接

但你媽咪想出來做可以留tg
我幫佢搵客都Okay唔收commission

好快就知

我全個家族都唔使做咁低賤嘅事
你要好好保護自己，小心生性病啊

而家黎香港隔14日，返去又要隔14日
仲要自費租酒店
邊個會黎

多謝關心

咁又唔好咁講 行行出狀元 賺到錢咪得
趁後生賺多啲 買定多啲磚頭同基金賺被動收入 可以早啲退休
我都知呢行做唔長架啦 但一個月賺以前一年人工 做夠十年
唔夠30歲就可以退休 再搵人嫁左佢

偷偷地同你講句 其實呢行性病無你想像中多 因為搵食工具來
普通陰道炎 幾日開唔到工 都會令你損失幾皮以上 大家都好小心
啲Tinder或clubbing免費雞仲易奶野

佢有佢搞，你有你唔去，有咩衝突？

Sogo已出Thankful時間表
請大力宣傳
利申：返sogo

平時都好多支那人去

早兩日搭東鐵又聽到有蝗語

師兄借一借個位
原來四月七日就到期。選管會就優先老人家投票同限制點票人數 作公眾諮詢。

少數派集體自殺良機

幾好啊，出多個sogo群組
攬炒到變成個sogo停業撐狗啊嗱

推呀為咗賺錢唔理員工生死

點會冇，d wong 九衝